無論阿仙奴今季柒成點，我都會默默忍耐同支持

睇日曆啦，今季柒成咁，阿迷搵窿捐啦

會長

1

唯一一日講到真心話

每次愚人節最期待嘅
就係會長對阿仙奴嘅真情表白

今日F5左波台一日就係為左會長呢個post

會長一年一度示愛

終於都出現

會長係咪切無可切 所以呢排摺埋咗？

以為會長已經放棄左阿仙奴

奧瑪失眠了

真愛瑪兒

2登都有post

喊左

等左成日 終於有

據說：其實表白次數最多的日子不是2月14也不是什麼七夕。而是4月1日，而且那天的表白大多都是真的。所以請珍惜每個4月1跟你表白的人。他們膽小卻喜歡你。

會長終於出現啦

廢撚到 傳波都唔撚得

以為你已離棄阿狗

好掛住會長

悶撚過琴日睇屈福特 成班行下企下等收工

下體膿在滲

一年一度

會長一發功，分分鐘入返前四

會長哭了

好撚廢

瑪兒

終於入啦

黑哨

又一粒，會長發功啦

又一年 會長今年小咗好多psot呀

今場成pat屎，都有3粒，沙基利嗰球角球入左先就會係禁既結果

勁到

又一年..

會長阿狗無左你唔得架

奧瑪只因深愛著 你知嗎？

全盛時期嘅奧瑪為阿仙奴切咗幾多條j

支持雲爺爺

邊個係會長?

新會然

cech?

雲加

每年得一日可以講真話

要去到愚人節先敢表白

今年短左d喎會長

今年hea咗好多

奥瑪也掩面

奥瑪自咒

會長
我年年都會入你個post

會長真心話